警犬連累全體公務員加唔到人工

累街坊

鼠王芬話只有黑警先可以加薪

齊齊攬炒

唔明，獨立審議係匪隊爭取多年既目標，點解葉公好龍？

Push

16萬公務員connected

公務員同警隊割蓆未？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

Source?

你岩岩出嚟？

5月個陣先叫梗同普通公務員分開加

今日財委會有結論未?